有冇好西推薦，價錢100-200

個位師兄，小弟同女友經常遇到晚飯唔知去邊到食ge問題，所以黎黎去去都係譚仔。個位師兄有冇美食好推薦呢？萬分感激

你女友可以幫我含 free

你個筆直係一人定兩人，去邊區多

兩個人 九龍多冇特別邊區

旺角 白布街 726大廈
太和 消房局對面

譚仔先係世界第一

呢條on9完以為自己好幽默，講完之後冇人理佢

魚生丼-宗像屋
深水埗小店，有108,148,198,298四款

沾麵- 元朗 彩
旺角 漁場台風
深水埗 海老名
仲有好多，想食再講

壽司 lunch omakase 200-300
元朗 壽司之神，壽司源

銅鑼灣 八寸料理
lunch有丼飯，定食，小會席料理